【數據分折，重溫 ！】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

鑑於大量自殺潮，想同大家重溫，此post發起人為會員#59224 林曉音
開係學術台 推左成晚都無人睇
決定開係其他台

最近連登負能量比較多
出現咗好多留言不停鼓勵各位自殺，重新投胎搵過戶好人家
更加有巴打不幸身先士卒
不過口講無憑，自殺到底可唔可以成功改變命運呢？
我地冇辦法從已經過身嘅巴打攞料
不過我地可以運用統計學，估算各位投胎轉世成功機會有幾大

首先，雖然人類分開唔同種族同民族，但佢地都係同一個物種
所以我地假設一個人死咗，下世仍然身為人類嘅話，都有機會投胎去世界各國
透過分析各國出生人口數目，就可以搵出投胎去某個國家嘅機會啦
雖然投胎去某個窮國唔代表下世一定係窮人，投胎去發達國家都唔代表下世一定飛黃騰達
但係一個人身處咩國家，大概代表到呢個人嘅生活水平同幸福程度
更重要嘅係，透過數據分析，各位可以搵到下世到底會去咗邊度
睇完之後先再衡量下值唔值得死都未遲

好啦，事不且遲，我地直接睇統計結果啦
下面所有數據都係由The World Factbook拎到，原文係英文。因為樓主趕住出post，排名太後嘅國家就懶得譯返漢字名，大家明就得啦

too long didn't read？我黎同大家解釋一下
前十名國家合計嘅投胎機率有54.25%，即係你下世有超過一半機會投胎係呢十個國家，而呢啲國家大多數唔係窮，就係貧富懸殊或者冇自由。
第一名係印度，各位有17.92%機會做印度人
可以瘋狂食咖哩同去恆河沖屎水涼
更重要嘅係印度種姓制度遺害極深，萬一你出身「賤民」種姓就慘過食十舊屎
再者印度女性地位非常低，投胎做咗印度妹就自求多福
第二名就係偉大嘅中國，投胎機會達12.48%
詳細情況就唔多講啦，總之即使你地死咗，都仲有八份之一嘅機會共享中國人榮耀
前十名國家當中只有美國投得過，但得3%投胎機會
搏唔搏得過就自己考慮下啦
不過你唔係投胎去到美國就一勞永逸，你估美國冇窮人？

拿，我地眼光放遠啲，睇到頭50個國家咁多。
佢地合計嘅投胎機率有86.1%，姐係你下世好有可能會係五十個國家嘅其中之一出世。
撇開前十名唔計，係頭50個國家入面，算得上發達國家嘅只有日本、法國、英國同德國
佢地加埋美國，總投胎機率都只有5.41%
姐係你下世會有86.1% - 5.41% = 80.69%機會去咗落後國家，咁就一世

所以大家好唔好砍掉重練呢？
相信大家諗到呢步，人生路中一定好唔好彩，受咗好多苦。
嘅然係咁，點解你地仲想自殺呢？
你地黎到今時今日都咁唔好彩，憑咩相信你投胎就會突然黎運，投去好國家呢？

總而言之，投胎轉世涉及風險，下世有多過八成機會慘過而家，人生更可變得毫無價值。投胎未必一定有賺，反而可能會招致損失。
自殺前請三思

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

救得一個得一個

斷

如果想自殺既
麻煩比篇文佢睇下

Push

傳說中舊登係無可能有會員10連到
但依到係得

一次唔得咪第二次囉

我見到嘅時候係6，單手操作電話後已經見你數到1，btw支持有趣數據分析減少自殺

好文

睇完先再諗自唔自殺啦好無
你香港人身分好難得架

tui

做人唔應該就咁睇社會環境父母,今世個父母係天生冇得改變,
但你嘅未來同社會都係要通過自己爭取先有長遠意義

我知道 你都唔想去鬼國
留番條命 一齊行落去啦 好無

鑑於大量自殺潮，想同大家重溫，此post發起人為會員#59224 林曉音

一個都不能少

投左去個8成國家會仲慘

幫推

好文要推
一個都不能少呀

推

樓主應該開創意台

「總而言之，投胎轉世涉及風險，下世有多過八成機會慘過而家，人生更可變得毫無價值。」
為咗自己嘅未來，就要改變未來呀。
人類奮鬥萬歲！
🎂

根本係學術台

唔好自殺

lm

樓主好波

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

之前開左
無乜人見到

岩 幫你推

p

好l正

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

其實做香港人算係頭獎㗎啦
起碼窮極都唔會死人 又唔會好似印度妹咁惨 天災又少（其實得颱風）
只係依家有中共喺度想整死香港人所以先覺得差姐
光復完嘅話香港嘅地位只會愈嚟愈高
生活條件愈嚟愈好 市民質素世界數一數二

你班黑仔王隻手好似李光洙咁臭就無謂搏投胎啦
依家出盡奶力去光復香港將佢變成頭獎中嘅頭獎咪仲搏得過

岩呀

我記得有人整左個投胎抽籤機
有冇人可以post番出黎

如果你因為無自由而自殺，然後你重刷生於中國嘅話，你想唔想？

有咩唔開心就上嚟講，呢度24小時有同路人係度我地好需要你，請你唔好放棄我地

我都記得 未揾到

我打撚死投胎都唔撚想做蝗國子民

SSR係咩國？幾多%?

網上搵到一個類似既人生首抽模擬器，唔知係咪樓主講果個

我屌 係呀

推呀

神(經)POST

推 唔好自殺
真係要行呢條路
唔該搵某高官陪
唔敢 就唔好做
我相信呢度10000%人都唔想有手足輕生

駁唔到

網上搵到一個類似既人生首抽模擬器

認真學術po
其實做到香港人真係好幸福

呢個research真係苦中帶笑，好啦聽你講唔投胎住

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

p牌推

正啊~~!

屌你老母推番上黎先 又有好多負能量

加油呀 唔好放棄

幫手推下

好正呀個分析